香港02年打後果D細路仔，大部分都係wechat

有冇諗過佢地好多都係大陸落黎/蝗後代

唔係，係因為佢地要迎合班蝗